全民對抗中国肺炎 — 口罩小知識／採購攻略

中国沙士殺到埋身，大家記得戴口罩保命。
香港好多地方都搶緊口罩，某啲仆街藥房仲已經標高曬價錢，如果大家見到屈臣氏仲有貨既記得買左先。
但要大量購買最好都係上Amazon買，因為有大量貨，同埋依家買夠四百幾蚊港紙免運費。
基本口罩知識：

綜合醫護手足同我自己做功課，基本上要好穩陣既就買3m既n95，但唔可以長時間戴因為有機會會頭痛，但我都建議買左三兩盒看門口先，等遲啲如果真係爆既時侯係啲高危多人既地方短時間配戴。
n95經典款：
有隻再勁啲既但好似唔送香港

另外係藥房買唔到既可以順便買埋普通外科口罩，反正免運費:
抵屌版口罩-一蚊個都唔洗！

記得唔好係鳩買，呢啲野買返大牌子會好啲！

我自己依家因為怕焗所以都係戴緊普通外科口罩，醫護巴絲大部分都話夠做。但怕到時形勢惡化，我都訂左三兩盒n95看門口。

保重呀，留返健康既身體打仗！

推呢個新既，舊po唔update

從大學今日及緊急法前後戴口罩學生人數變化睇到大部分香港人自私垃圾

用60926既話，可唔可以好似佢所講咁用200hr?

會唔會好誇張

味撚驚過，不過可能要每日用消毒紙巾抹個過濾器，同洗咀，我只係覺得係唔係真係用到200hr / 打個8折

訂左三盒n95

外科今日藥房買10蚊10個
竹炭以為係顏色上分別

連登係討論區，唔係張貼公告區
你單機推咁鳩多頁做乜鳩

推

團購n95？

？？

P push

實用，推

有冇3d cutting嘅外科口罩，唔係單防花粉？

唔係話8210唔得咩
我買左8210 8511

幫手推

幫你推

推!!

問個好蠢既問題
口罩會唔會過期

呢D有無用?

唔好成日做埋啲無謂問題 同埋你帶出街一定成為目標製造不必要麻煩

呢個算唔算一般嘅外科口罩

幫拖解答下#92
唔該樓主

有佣抽嘛

見好多人都係推8210
但好似8511先係新款

你用完一次要消毒先可以重用

唔抵玩啦用返普通口罩得啦

會

記得唔好戴錯口罩呀

最好好似1860但唔送香港

仲見到一堆人戴黑口罩

唔係醫護撚唔敢肯定，但似係一般外科口罩
不過有得簡我會買出名啲既牌子囉

之前有post醫護話 有透氣孔既都唔遵合防菌

60926唔防水
1860防

超立體口罩嘅防護能力會唔會比一般口罩高？

呢隻得唔得？

有冇防霧口罩
眼鏡撚次次講嘢副眼鏡都矇曬

唔得，似保暖用

唔似會...

How about this

8511唔岩病人用，因為有出冇入。
但都係果句，1860係最ideal但好難搵到

全民口罩

唔識睇日文 但似係隔花粉用only

政治問題，疫政解決

引入中国肺炎，之後林奠平疫有功後腳痛

中国肺炎＋換人之後香港人已經無餘力...
之後就清算和理非

對抗中国肺炎

勿到鄰国探親
禁止鄰国旅客入境

SARS大家都經歷過，大家都知防範的野一定要有多無少

政府不做我來做！

要我講幾多次？

係「中国肺炎」

topic寫左中国肺炎

Sor, 手快快, but anyway

要我講幾多次？

係「中国肺炎」

病毒,傷風,花粉,PM2.5

證明你seal得差

幫推

最慘喺屋企得返幾個，但喺邊到都無得賣

12蚊店嗰啲呢？

知唔知點解你無套用

因爲其他国家禁運軍事物資到港

kn95呢？掛耳式唔會痛？

PISH

咁又唔係帶去游水
60926都唔係好易入
落雨你識擔遮㗎話

今日喺日本daiso買咗幾盒呢啲得吾得

似ok

飛沫已經係液體
如果啲飛沫有病菌/病毒

我訂咗5盒8511 想知點樣唔啱用
未有病應該ok？

push

戴緊
用埋佢之後戴返普通。。

Amazon 黑色外科有咩推介？

見到有隻活性碳外科口罩係4層，應該都過濾到病菌？

立場有篇野講

💛（總結） 所以，要預防一般以飛沫傳播的病菌病毒，外科口罩就夠了。如果型號不對，配戴N95也未必能防止以空氣傳播的病菌病毒。

有冇岩用豬咀
第時比狗搜都可以話防支那沙屎

推
留命光復香港

屌撳錯不推文sorry

想問下halyard普通外科口罩係咪獨立包裝？獨立包裝係咪會好啲定其實冇乜分別

流行病學專家話，警犬蒙面冷頭套、或黑色圍巾蒙面，係過濾唔到【武漢】最新型病毒 !

仲話黑色韓星口罩都冇用，要戴外科手術口罩，因有三層過濾先可防禦到，所以警犬疫情，應該好快大爆發!

無知一問 上面買N95條link係一盒定一個
我揾左好耐都睇唔到

白色n95擋唔擋到中國肺炎？
資訊好亂

樓主…兩條link唔work 呀…

Lm

sorry for the bothering 覆錯post

Push

NBC filter

lm

放工行均沙田市中心都買唔到口罩呀
點算好呀屋企得返一個咋

amazon surgical face mask 好似得好少牌子ship 嚟香港
我搵極都係呢三款

反而樂天會搵多啲款

btw 樓主頭幾版唔好再洗版push啦 好煩呀 想睇comment都唔得

推，好似三層隔就得

都唔知邊到有得買，周圍都賣曬

中国肺炎

美森/台灣網上買普通3層口罩

嗰隻即係普通外科口罩再加一層，都防到

N95好似分地盤同手術用？

買左盒3M嘅 8511 N95有冇買錯

黑色嗰隻日本野？

OK呀 隔到飛沫

PFE (filtration rate of 0.0001mm fine particles), VFE (filtration efficiency of the virus spray), BFE (filtration efficiency of the spray of a cough and the sneezing)

N95有閥版會唔會吸埋病毒細菌

補充一下，好多人都問呢隻嗰隻口罩得唔得。其實想放心，最好就埋符合美國ASTM F2100標準嘅口罩，level 1-3都ok。符合呢個standard姐係代表口罩嘅Bacterial Filtration Efficiency (BFE)同Particle Filtration Efficiency (PFE) >95% (level 1) or >98% (level 2,3). 而且口罩嘅防液體, 透氣及防火都ok.
醫院用嘅都係符合呢個標準（e.g. Medicom)

其他要睇嘅就係舒適度（耳帶）, 符唔符合臉型, 呢啲就要逐個brand睇啦。

我都係呢隻

係邊有得買？

我家姐去日本果時買 不過香港應該都有掛

好似有好多隻 佢買左另外一款係黑色 不過好似剩係防花粉同塵

3M出既指南:
This is to certify that for any airborne particulate contamination such as an outbreak of PM2.5 / PM 10/ Severe Acute Respiratory Syndrome (SARS), Avian Flu, Ebola Virus etc. only respirators and not Masks, should be used to safeguard oneself from getting any
kind of respiratory diseases.

第3頁:
8511, 8210, 9322, 9332, 8822 都可以防到

頭兩款係美國貨
後3款係歐洲貨
我可以幫大家係歐洲代購後3款
tg @hkblackcops

想問下呢種係咪無用？

4層應該有用，邊到有得賣？

幾耐會過？我驚買太多

佢要拉乜9都拉得啦

20

3 m Particulate Respirator 8210... search

你會用邊隻

諗住買中間果款 不過驚佢太細

都係係普通藥房買

如果係N95
Shelf life 五年

N95唔係有分醫學用同工業用？
你條link係工業用，仲咁多人正皮，會唔會出事？

其實有冇諗過大家一齊中肺炎，先係真攬炒。。青年同廢老死亡率唔同。 我地帶病比成個香港。令廢老死清，當然我地都會一樣會有死傷。。
我開始明白卡通片既壞色既想法。。

自我ff

依家去五金舖買口罩駛米登記身分證

Medicom 揮手區

痴線我地死晒中国人全面進駐香港
香港正式成為中国大灣區腥港市

我地一定要長命 仲要生多d小朋友

邊有免運費

用緊聚合脂原來冇用嘅

咁豬咀得唔得?
3m邊隻濾罐可以濾埋病毒?
有冇手足有資料?

sorry..可能我諗埋一面 ..

以前沙士期間有講過n95係多餘比人炒啫
咪晒錢買

即系黑色reusable果只

全民豬嘴

後遺症呢。。。。?

要每次換濾器 唔抵玩

推多D人見到

細個初初爆sars果陣屋企人叫我戴n95
（利申：老豆當時日日買蘋果日報）

咁呢隻呢

日本amazon有無話邊隻好

肺炎有得醫 on9無藥醫

亞馬遜會唔會都係大陸送貨

海棉口罩無用㗎

N95冇數量既？

有BFE>95% 或以上就可以

所以你果款OKAY

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

CAROUSELL班仆街係咁炒N95, 正一仆街冚家剷

中國肺炎

N95 一盒有幾個？

8210冇窿有20個
8210有窿有10個

9010冇窿有50個
9010有窿有20個

想問依隻O唔OK

預防病毒，你我有責

工會
黃色經濟圈
中国肺炎

日本藥妝店個啲有冇用，人在日本，有好多日本製口罩

點睇？

60926其實對防菌沒特別幫助...

Pish

小心樓住呃廣告費

大家click完入去未好買住，自己上amazon search

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

樓下藥房已經賣哂
watsons果啲仲有冇

謝，資訊很有用。
中国肺炎

睇左好耐AMAZON, 手術口罩分ASTM LEVEL1,2,3
自己揀左呢幾隻, 大家可以參考下 (有好多好平但唔送HK , 最想買MEDICOM 但一係唔送一係加錢太貴)

呢款最平 LEVEL2:

呢款色靚 LEVEL3:

呢款anti-fog+3D LEVEL3:

係唔係全部野都係400免運費？

用連登賺錢係大忌

點解口罩post都有負皮
中國肺炎根本事實黎
教人買口罩都有負皮

Push

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Medicom得一款唔係支那製

之前去泡菜1000店買過黑色外科口罩

唔係竹炭

有三層隔濾

推熱門

60926放到病毒咩

防

行左幾間屈記同萬寧都無

超立体
超快適
made in japan

搵多個巴打驗證下

實用Po 推下

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

有冇獨立包裝介紹
追左幾個POST好似都係非獨立包裝

運費好貴咁

之前唔知邊到睇到個表，8210好似冇fluid resistant claim，1860先有。

係日本見到啲香港人買成箱口罩

唔係隻隻都有得免運

要有(FREE Shipping to Hong Kong on qualifying orders over $49.00)先得

我係click 你條link話免運個隻

先唔講豬咀消毒問題（其實都唔難解決
最低成本拎去晒下太陽都可以用紫外線消毒
只係唔知d膠會唔會晒到變質）
都唔提長期戴豬咀好唔舒服得黎又吸仇恨

用返學術角度答你
N95防疫原理係過濾空氣飛沫同微粒
阻止細菌病毒從上呼吸道入侵人體
60926只有個P100濾綿部份有呢個功能
點解唔直接用P100呢
而P100都有出防水版7093 等同2091
7093C更包埋酸性及有機氣體等同2097

最後現實黎講一定係可即棄又平D既N95完勝

外科有免運果啲俾人掃撚曬，得返n95有免運。

有冇巴絲打會團購
冇信用卡

唔係呀,仲有喎
我搵左好多人夾先夾到49美金

Why not 3200+ 3744k ?

原來竹炭仲衰過普通口罩

push!!!!!

amazon 好多一係唔送黎香港 一係冇免運費

巴打條link 入面既口罩已經售馨。

成個post做乜撚野
都上左熱門就咪係咁推
阻住討論啦

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

3744k 應該都得既
防護級別P2差不多等同N95
仲多左個活性炭功能
不過活性碳用途最主要係吸附organic vapor
對過濾微粒黎做防疫方面無咩幫助
如果都要戴嘴 而單論收集微粒能力
一定係P100>N95
除非選用3744k有其他我未諗到既優點
（例如舒適度或無咁搶仇恨）

我唔係專家知識都係research返黎
當年SARS爆發有唔少醫療機構出過針對口罩嘅指引
我仲睇左好多3M官網manual

有心得可以交流下

淨係計重量都輕過雙豬啦

買咗呢兩款 每樣各一 連運費$三百幾蚊
係咪我唔識買

呢個可以？話有咩光觸媒處理可以抗菌
之前卓悅見到$20左右一包

$4一個其實都幾貴

係日本amazon搵咗成日

又夠平 （因為消耗得快）
又有效 （3層+聲稱可擋99%）
又ship 香港

但産地係支那啊頂！！！！

噴防霧係鏡片啦

。

根本仆街支那狗黨隱瞞疫情，以前沙士死咁多人都係多得中共

唔好玩啦

文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

第二條link嗰款依家係咪唔免運？見俾錢要$5x 運費

呢隻係普通口罩,買N95會好d

點睇呢隻？

英國軍用級過濾
過到PM2.5

[以防萬一] 3M 醫護用 99%防SARS 高級口罩分析

買左邊隻?

如果去美森買，不如一步到底，買3M 1860，反正而家都係唔直運香港，要用集運，我呢四日已經訂八盒，每盒20個，由最平每盒USD9.38買到USD13，而家已經賣到最平USD20.44..

樓主link話免運費個隻，冇買到

買N95>all

有冇人知呢隻係咪太陸嘢？佢個邊有寫繁體中文字 不過冇寫邊度製

推~

ppp

推！

外科口罩
日本製
獨立包裝
[url]アズフィット クリーンエイド耳にやさしいやわらかマスク 個包装ふつうサイズ 40枚入

非獨立包裝
[url]アズフィット 日本品質 息らくらく 不織布マスク ふつうサイズ 50枚入

打算買台灣製
連運費約1蚊1個

似拎黎過濾塵之類果啲多啲

睇下呢隻，仲有少少貨

其實好多就算大牌子都係大陸做

睇下呢隻，仲有少少貨

黑色果隻理論上ok但係個廠好似有啲不明來歷

我無野講

想問呢個得5得？

呢兩隻好似仲有啲貨，同埋都係送香港免運
呢個有獨立包裝:
呢個好似質地好啲:

睇我pin左個兩個好啲，你果個似乎冇咩貨，一至兩個月之後先ship

想問係唔送香港定無貨？

左面寫住冇貨
右面話唔送香港
係咪唔同product黎?

同一個黎
btw第一張圖係我試下轉地方
然後都係話唔得

冇貨啦應該係，你睇下我pin左置頂果兩個仲有冇貨?

其實amazon 好多都有貨，問題好多好似好唔可靠，我pin果兩個好似可靠少少。HKTV mall早兩日medicom得返彩色版，唔知依家仲有冇

所以都唔夠膽亂買

朝早會有 岩岩買到

想問藥房外科口罩咩價位？watson 3蚊一個會唔會同藥房一樣？

之前買6十蚊 5十個
聽過有啲五十蚊五十個 即係大約一蚊個

睇黎要每日早啲落去

係咪有效？

USD 8.99 150 PCS 明明琴晚仲有貨.....
你地cls架

正常三層以上都會ok，只不過我會盡量睇下個牌子／個樣可唔可靠。
上面果兩隻係美國牌子黎，我諗應該ok，但我唔會百分百confirm到，我唔係醫護。如果你用開／搵到另外一隻你覺得好啲既可以買另外一隻。

睇下我pin左果個啦, 又就黎冇貨啦

我就係都唔識

㩒入去睇唔係免運

一盒三十個係免運

我睇到仲係喎

咁你買我推果兩隻吧，再唔係買多一兩盒n95看門口實冇死

thz

最緊要有surgical 依隻字 如果唔係幾多層都係假

其實我想問, 點解N95唔氣密就無用, 但普通外科口罩都唔氣密又無問題?

我鳩估覺得因為n95密度高啲同冇咁貼面，你一吸氣因為氣壓差大既問題，大部分空氣都會係條"la"到走入去個口罩入面。

相反外科手術口罩密度冇咁高（另外氣壓差冇咁大）同貼面啲，相對上係咪氣密冇咁重要？

依家帶普通外科罩，成日feel到呼氣係面頰走，好唔安全咁

N95 買邊隻?

頭po 果款?
佢下面又有個package
有三款唔同model...
媽, 好亂呀~~~

3M Particulate Respirator 8210, N95, Smoke, Dust, Grinding, Sanding, Sawing, Sweeping, 20/Pack $14.00

3M 8511PB1-A-PS Particulate N95 Respirator with Valve $13.28

20 Pack Of 3M Particulate 9210/37021 Respirator Face Masks N95 For Paint Dust Mold $14.50

喺第二個post 問啦， 樓主唔會睇， 同埋佢都唔識

8511 有valve，有醫護話唔係咁好。

8210 係之前 SARS最多人用果隻

9210 唔太清楚

shhhpu

Pushhhhh

唔該哂~

用集運啦屌

多謝樓主！

多謝樓主， 買左400 個了。

推推
7月都買到
尋日藥房有貨即刻比人加衝哂

Thx bro

係 我去到幾秒無曬

其實冇病係ok的。隻野係等你fu氣易啲，吸氣其實都係有filter過。

簡單啲講係吸氣有filter，呼氣會filter唔曬，所以病人唔好戴8511，冇病既就冇問題

想問外科口罩要成日換？
食嘢一除又換一個？
仲有口罩陣口臭味好撚難頂

簽呀, 仲差 64,851...

有醫院員工拎哂啲口罩嚟賣

我係成日換

重點係要check產地呀

有冇人知medicom啲口罩個number有咩分別
2040, 2042, 2046, 2050, 2080
隻隻都差唔多
求專業解答，THX

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

??唔同色?

This item does not ship to Hong Kong, Hong Kong. Please check other sellers who may ship internationally.

獨立包裝個隻顯示唔送香港
質地好啲個隻免運 但六百幾蚊一盒

有冇D唔係made in china
有好幾個平既都係made in china

400個喎

唉獨立包裝果個肯ship果個seller 冇哂貨了，等我再搵吧

有冇邊邊個長戴耳仔會唔痛

我見呢隻都獨立包裝 呢隻得唔得?

原來好似唔送香港 SOR

BTW 下星期要陪屋企人去醫院覆診
屋企有d R95 係度 想問下R95 係咪防唔到?

呢隻牙醫design既仲有貨，免運香港

呢個好似質地好啲，都係免運香港

見到質地好啲個個到達時間係12月31

自膠 以為講size
但400個屋企用唔哂

n95隻 9211+得唔得

諗緊買 8211/9211定8210

牙醫果隻係咪獨立包裝? THANKS

Estimated delivery: Jan. 17, 2020 - Feb. 19, 2020

12月31果個應該係bug

R95應該都ok

好快會用完

有病就唔好用有得抖氣果啲，冇病就幾隻都差唔多

唔敢肯定，你當冇會好啲。唔想fake左你

樓豬
岩岩睇amazon差唔多9成都係made in china 包括你置頂個條link

一日都唔只一個啦，容咩易用晒

今日係咪冇新懷疑個案

今日出門返工臨急噝OK買左PACK日本罩
23蚊7個
寫住超立體
戴落又真係舒服
同埋都有寫PFE,VFE

賣哂

我整合左英國NHS,世衛WHO,美國CDC, 同埋各位巴打既資料開個post

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

平價口罩大部分都係大陸做，

我放棄了

見到一大堆人放上carousell用炒價賣

香港人連呢啲時候都只識坑人錢

依間點

amazon睇岩crosstex (50個一盒)
不過好似唔係獨立包裝
其實有冇獨立包裝係咪好緊要

我覺得唔係獨包裝感覺好似唔係咁專業咁
利申冇專業知識

點睇

信唔信得過 有啲款簡體字

其實上網買口罩好驚中伏
一陣買咗隻原來隔唔到野嘅就仆街
Amazon 嗰啲都係
我未買得落手

樓主可唔可以半粒鐘先推一次
老實講都幾煩

諗住買Medicom 55蚊果個

師兄你噤推法，追po好辛苦。由佢沉啦，自然有人會問野推上頂。1day1p 啦求下你

樓主有冇啲非中國製嘅外科手術口罩推介？

pish

仆街，Amazon買完，佢同我用順豐送，會唔會自動送中去驗，到時中國肺炎入埋去啦

唔係直接買貨機位空運去香港咩?
我件係芝加哥運緊黎

其實唔係醫療口罩真係無乜用⋯⋯⋯⋯

想搵人夾分買口罩，夾夠400免運

ref=as_li_qf_asin_il_tl?ie=UTF8&tag=hd01080915-20&creative=9325&linkCode=as2&creativeASIN=B07FNWJYDR&linkId=2b188baf459fc1aa3b568074f355c167

瞓咗冇睇 見樓主仲推緊
想問樓主解釋咗條link啲tag呀linkcode呀點解未？
一個purchase有幾錢？發咗幾多國難財？
雖然巴打們都冇蝕錢，但咁陰陰濕濕咁賺廣告費真係好咩？
巴打們自己睇路，唔好再幫佢推post喇。
出面search口罩都大把post，啲資訊仲有用過佢好多。

橫掂樓主都係鳩推
碌哂成個post都唔知睇咗乜鳩
咁你推一次我幫你拉一次當打和啦好冇

ref=as_li_qf_asin_il_tl?ie=UTF8&tag=hd01080915-20&creative=9325&linkCode=as2&creativeASIN=B07FNWJYDR&linkId=2b188baf459fc1aa3b568074f355c167

瞓咗冇睇 見樓主仲推緊
想問樓主解釋咗條link啲tag呀linkcode呀點解未？
一個purchase有幾錢？發咗幾多國難財？
雖然巴打們都冇蝕錢，但咁陰陰濕濕咁賺廣告費真係好咩？
巴打們自己睇路，唔好再幫佢推post喇。出面search口罩都大把post，啲資訊仲有用過佢好多。

好多外科口罩包裝寫bacterial infection
其實對阻隔病毒有冇用

咁快比人掃到無貨

push!!!!

push!!

有無邊隻外科口罩無咁焗，我戴口罩戴到瘋狂出汗

tui

佢唔應你
似係身有屎喎

唔緊要 我幫佢拉爆post就收手了

3M的話前兩年出嘅1870+ fit test合格比例relatively 高而且都戴得舒服
如果買到都可以考慮呢隻

我都問過佢兩次點解made in china都唔應人

如果價錢差好遠，我覺得自己用密實袋分開裝都得啦
十個一袋咁分

我都搵唔到邊啲唔係大陸做

吖屌你原來你除咗push仲識講其他嘢㗎喎
咁可以解釋下點解分享下口罩知識都要加條affiliate link賺廣告費未？

推呢個

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

我可以幫大家買歐洲版高階口罩
但係大家唔一定要搵我買
呢個post純粹提供咗比樓主更有用既資訊

樓主推得咁密
好似Bot咁

呀樓主我覺得呢個post好詳盡呀
可唔可以pin呢個呀

我都以為係 點知唔係
嚇死我了

普通醫療口罩，有 ASTM Level 3 / EN 14683:2014 Type IIR 標準先穩陣🤔

幫推!!!!!

收到

點解要咁乞衣呢？

推呀!!!!!

推撚夠未？

樓主推介果兩款賣晒

真係好煩 希望瞓醒聽朝見唔到呢個post

中國肺炎大家記得帶口罩呀